\section{Diagonal de Cantor}



\begin{frame}{Diagonal de Cantor\cite{Sipser1996}}

“Dois conjuntos têm a mesma quantidade de elementos se há entre eles uma relação um para um entre seus elementos, ou seja, uma relação que corresponda cada elemento de um conjunto a outro sem repetir e sem faltar ou sobrar ninguém de nenhum dos conjuntos”

\end{frame}

\begin{frame}{Diagonal de Cantor\cite{Sipser1996}}

\begin{table}[!htpb]
 \centering
	\begin{tabular}{  c | c }
		n & f(n) \\ \hline
		1 & 2 \\ 
		2 & 4 \\ 
		3 & 6 \\ 
		$\vdots$ & $\vdots$ \\
	\end{tabular}
	\label{tab1}
	\caption{Exemplo da razão do conjunto dos números naturais e o conjunto dos pares dos números naturais}
\end{table}

\end{frame}

\begin{frame}{Diagonal de Cantor\cite{Sipser1996}}

\begin{figure}[!htb]
\centering
\includegraphics[scale=0.1]{./img/img1.jpg}
\caption{Correspondência de $\mathbb{N}$ e $\mathbb{Q}$.}
\label{img1}
\end{figure}

\end{frame}



\begin{frame}{Diagonal de Cantor\cite{Sipser1996}}

\begin{table}[!htpb]
 \centering
	\begin{tabular}{  c | c }
		n & f(n) \\ \hline
		1 & 3,14159... \\ 
		2 & 55,55555... \\ 
		3 & 0,12345... \\ 
		4 & 0,50000... \\ 
		$\vdots$ & $\vdots$ \\
	\end{tabular}
	\label{tab2}
	\caption{Correspondência hipotética $\textit{f}$ entre $\mathbb{N}$ e $\mathbb{R}$}
\end{table}

\end{frame}

\begin{frame}{Diagonal de Cantor\cite{Sipser1996}}

\begin{table}[!htpb]
 \centering
	\begin{tabular}{  c | c }
		n & f(n) \\ \hline
		1 & 3,\underline{1}4159... \\ 
		2 & 55,5\underline{5}555... \\ 
		3 & 0,12\underline{3}45... \\ 
		4 & 0,500\underline{0}0... \\ 
		$\vdots$ & $\vdots$ \\
	\end{tabular}
	\label{tab3}
	\caption{Diagonal utilizada para criar $\textit{x}$}
\end{table}

\end{frame}